屯門開始佔路

上喇大西北人

Push

置頂呀

好遠⋯ 我只可以做文宣幫手！

栢麗地下！

往屯門方向車龍到滿名山

放人
勿忘初衷

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

開始多人 請各位到場支援

幫幫手

繼續推

屯公

Push 屯門人比啲掙扎

Push 屯市附近啲街都有人佔咗

加油！屯公入屯門已經塞！一定要行皇珠路

我去完金鐘集會，依家返緊去屯門撐場...
希望唔好塞咁耐，大家加油

第一次唔係撞車塞？

From tg

你肯定唔係屯門人... 有時唔撞都塞

依個位就算吧啦， 屯公先重要

屯公來回都佔咗了

試推

推

其實呢個位佔得好好 因為屯公入黎係必經

屌岩岩去左轉沙田唔捨得走番唔到黎屯門
大西北撚大家加油

好波

坦白講，有咩用
d人就放工，一定俾人屌

杯度站好多人

Gayau!

加油屯門牛

身為大西北人, 想講句加油

d車轉曬入屯門泳池果邊啦，塞出d去到而家交通警果度啦

阻到你收工唔好意思囉
港鐵通返啦你考慮下搭

我而家都喺沙田返緊屯門

收到
一陣收工，搭西鐵走

屯門加油

我都放工
第一次見屯公塞車咁開心

塞外面條路先有用 叫巴絲打轉出面

仲要封埋輕鐵對開嗰條先得

坐鐵

轉鐵

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

得西鐵？

我唔係擔心放工，果d好閒，陣間放工都會落屯門
我係擔心個成效啫

112525， 遍地開花啦

番屯門搭西鐵仲得唔得？

塞屯公重可以阻止黑警增援

我就係後面！屌你地！加油呀！撐到恆

其實真係要訂短期訴求
如果唔係局外人會覺得為搞以搞

一樣，頂住

今日被返工
完全唔介意今晚返唔到屋企

有埋藉口幫手同聽日射波

而家差佬指哂車入皇珠路唔入市中心

現場無乜gear

黑衫定防暴

大西北好波！

有冇巴打封埋三聖嗰條
嗰度有位入置樂去後面

方便清場?

無野了 當我無講過

屯公再入面嗰條大直路都要人

條路好闊呀

後面市中心條路要塞埋
咁先會冇路

我踩單車

有冇人封埋兆康出天水圍元朗， 入深圳灣條路

封一邊， 阻警入

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

自行送中就唔封喇

呢場運動已經輸了。

唔係叫去關口到封

屯公你唔佔佢自己都會塞

屯中封哂已經搞掂 冇哂車

仲係屯公塞緊
好想落車行路返去join你地算

近就落車行仲快

我都係
有無得落車行翻去？

睇你喺咩位

上路佔咗.而家下路塞返去市中心

屯門人加油💪🏻

住馬會樓上？

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

後面都要塞 喺橋後面置樂嗰度塞
避開條村 嗰頭有鄉黑

屯門人依家喺荃灣返黎支援

戇撚鳩 有條三毛個個cm都畀負皮

屯門狗屋有大量防暴

巴士司機唔俾我落車行

大欖/小欖/深井轉車？

68A?

屯門塞死哂啦 唔好搭巴士

重有青山公路（下路） 有冇封

唔知司機比唔比落車
係近黃金海岸個位 落車都有排行
但相信行都快過架車郁

我都係 想黎支援

落左車行落下路翻緊黎

第一手消息：
請廣發予屯門友：除左警署，要小心警犬係暗角位布防，連杯渡路屯門消防局都有，伺機行動中，多達150隻速龍，千祈唔好向消防局方向行。但另一面仲有工廠區，都危險。
Be water

第1次塞車塞得咁開心

每個comment負皮一次嗰條友做乜鳩

狗屋入面停車場無動靜

狗屋要人

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

屌, 阻人收工做咩, on9, 要人罷工就話者, 有無咁on9呀

go

個下路塞到同封咗無咩分別

我屌, 阻人開工我明, 阻人收工係想點, 與民為敵?

上晝傳到依家

叫左你罷工

我入屯門支援呀

支持今個星期每日大都堵路

上午未FC 到，剛先搵到朋友

係朋友群組收到

唔好入啦
不受傷
不被捕
大西北夠人

鳩up幾句就信

小心呀各位

862525， 支持

佔冇問題，但唔好行咁出，屯公死路黎一比班狗圍就走唔到

去柏麗出屯公定去狗屋圍？

322525， 小心

手足我落咗了 已經到黃金海岸

所以收到冇立即傳，唔放上黎又話唔上，放上黎又比人鬧

認真理性分析 阻人收工真係on9過阻人返工幾倍

算，都係想大家小心d而已

行得正企得正怕咩唔返工
利申突然藍絲病

狗屋班手足去咗邊

我只係可以話我冇撚用，工作性質問題冇得罷工
諗住一收工就返去支援，現家搞到塞撚左係度都唔知做乜鳩

完全冇狗 我覺得可以準備打今時白衫佬副本了

好撚on9

真係好撚戇鳩, 肯用個腦諗下都知啦, 有鬼都係冇辦法嘅事, 但都可以加啲邏輯思維去分辨是非呀

一早叫左唔好番工嫁啦

今次肯定失民心啦

咁撚多人返工,你就要將佢哋變成敵人, 懲罰佢哋,

真係 不過今日返工都係唔抵可憐

咩想有更多人支持,定係要更多的人?

屯市對出屯公有疑似大陸佬
講唔正廣東話

block咗佢啦大家
非常時勢暫時容唔下咁煩咁長氣嘅豬隊友

敵人

成車人等林鄭同警犬打你哋，自己諗

倒不如…

大家討論姐, 永遠都有好與唔好, 做得唔好下次再做好啲

轉場過天耀狗屋啦

屯門就黎訓著啦屌

你生存係世界上夠冇撚用啦

你最撚有用

已起底，原來弱智學人上網

全世界都係弱智嘅, 你就最撚醒, 你講畀我聽咁樣仲有咩好處?

屯門大興行動基地（近建生青松）外有人比狗圍

我都係講道理, 大家放上嚟講就最好

冇架，你仲唔快撚啲入黎打柒前線？

係屯公支持你地

有冇人知vcity 出面咩事
不斷有白車出入
利申：係屋企望落去見到

我剛剛落左

圍完

屯門過天水圍啦

唔夠狗 都入唔到

好遠 希望你地行到嚟

收工入緊黎支援，撐住

有排行喎

遍地開花

行路咁撚癲

係囉
阻人收工唔同罷工喎
個個收工都想抖下而唔係想迫係架車度
be humble

點解去天水圍？？

香港自治!!
五大訴求!!
真雙普選!!

唔會 因為我放工會去幫手

push

支畜樣

而家有咩行動？

呢度咁和平 應否過tsw?

咪係囉

好公安feel
大陸味濃到

tsw邊度要人先

今日都返工唔該反省下啦

依加係咪無路入屯門，係將軍澳走

狗署

如果嗰屯公位就唔好去 頂死佢都冇支援

岩岩成車都係到屌

不過全部都係垃圾深藍廢中廢老

呢班人可以不理

建生方向 大興狗屋

返得工就抵啦

坐巴士塞住咗黎唔到支持

利申我無返工
不過人地唔返都返左，我諗無人想收工迫係架車裡面咁耐既
be humble

冇事 人冇事走左 狗番了狗屋

only mtr

丐

無事 係屯門嘅咁多位繼續努力
我地行行下好快到

申苦哂 齊上齊落

我就未見有黃絲割席
佢地就算和理非果班, 經過呢2個月直情想皇天擊殺成個政府

濕濕碎啦 未試過挑戰行屯公返歸
講過好多次 今次終於如願

鐵路

天水圍狗屋要人！！！

唔好走咁多啊 屯門都要人 屯門都要人

好多人同行緊 完全唔寂莫

好想去迎接你地返屯門

屋頂有犬 入面好似係到準備緊 係到搬左啲野上車

大把人行緊 係黃金都好多

我都行咗成條屯公 一齊加油

屯門要人
慢慢行來唔緊要. 大量物資比你地上裝飲食

屯公塞實晒D狗黎唔到?

請注意健生方向極可能有狗會出嚟

行行下真係唔覺 好快到

一陣屯門出事無哂人點搞？
可以去tsw幫拖，但點都唔好走哂

我行到兆麟了 翻到屋企上好裝就出嚟搵大家

啲人有冇係咁屌？
希望佢地理解

元朗出黎屯門安全

屯門人就訓著

元朗可以搞返博愛條路

做住現場軍師幫其他區先

西鐵入唔入倒屯門 求答

青山狗宿有兩隻守門口 狗署一隻隻
利申 路過

入

其實而家屯門到底做緊乜撚

冇諗過割，純粹覺得失多於得
港豬最重視樓價同放工
成間公司都藍絲中立，平時帶風向都帶得好辛苦
今日我真係唔知點帶
明嘅自然會明，問題唔係個個都明
俾佢哋包圍講咗成日，搭車又成車屌
真係好辛苦，全程耳機開最大聲
我明我返工我廢柴，預咗俾人屌

叫緊人去天水圍啦

就到終點

冇機會 得元朗天水圍同大興行動可以支援

建生果間狗屋比平時多左狗
平時成日落閘
夜晚訓教時間就玩擴音器嘈到仆街

玩緊火

行路返屯門

仲有上水嗰邊可以過黎屯門

我身邊d長輩，本身係中間派果d
大多都同情d後生仔
不過佢地立場好易被動搖
佢地接受唔到日常生活受影響
你話佢地港豬都好，但佢地真係咁諗

打工仔想收工好正常
我諗收工都阻埋唔係幾好

唔係分化，只係想分享吓佢地既睇法，係咪應該要顧下佢地諗法呢

本身今日一早預告左會有集會
朝早不合作地鐵
下就集會預左塞你公路
自己唔帶腦 一世打工喇

塞撚晒

響美孚等勁耐先迫到上西鐵

我見到, 示威者佔左2個月
反黑警越黎越多, 支持示威者越黎越多, 包括黃大仙/將軍澳/屯門/上水街坊 ETC.

點解要自我審查呢?

咩時候都有既得利益者
晚清都有好多政府支持者, 好多中立搵食人士
武昌起義果班洗唔洗問哂所有人先打仗呀?

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

爆窗有乜問題

大家忍讓下

都係個句, 我地明, 唔代表淺黃中立明
be humble, 有禮貌, 大家都係手足都係想件事好, 我都明大家呢幾個月都燥, 但係對外可以客氣啲, 因為塞住咗真係影響到人

依家就係要佢地明白

今晚唔抗爭, 2047都要抗爭

呢兩個月已經越刮越多中共問題, 黑警問題

佢地同情後生, 但就由得後生仔等到2047? 而唔係依家抗爭?

到時佢地都死左, 唔洗你同情

大興狗屋出左兩架車 應該出天水圍

客氣有呀,
依家只係連登燥D 姐

我覺得所謂上一代都有責任去面對2047
初初係佢地咩都唔做, 比中共收返香港

1847 屯公rb被衝破

Pound of Tuen Mun brosis

啲人走緊嘅？去邊？

係咪需要人 本來就入緊大西北 但我乜發夢道具都無

呢幾日都開咗 我都覺得奇怪

輕鐵仲有無

去天水圍啦
屯門冇狗
而且屯公塞死冇狗黎到支援

有

第一時收工塞車塞到行唔到係咁開心屯門友加油！

宜家咩環境？仲要唔要人？

夜晚就日日都有開
不過係開擴音器玩同開party

fc?

APPLE 影
狗門口大火

打得少？

轉左未封，依家d車全部轉左入到屯門

捉到個落單 唔知咩人
from NOW

好似話係撞人

屌 屯門果個 咪撚比佢出聲喇

驚？

咩事？

好撚嘈

屯門比人圍個個咩事？

講乜撚野我受傷我俾人圍毆

係，由巴士站果度開始加速衝埋去
見人唔避 唔知係自炒定比人捉到，宜家五花大綁

塞隻臭襪入佢口啦

解釋下咩事la 係咁講粗口鬧人

我正想咁講

咁長氣

新聞話屯門被圍人士頭先用電單車衝向人群

GTA呀

根本冇...

電單車一個網球拍搞掂佢啦

會唔會係政府特登請人咁做

被圍人士疑似撩手足打交反被圍

似

屯門個肥佬係咩事俾人扎左?

好似話佢撩人打交同揸車想撞人

圍村廢中不意外
屯元天近十年多左好多紅底新移民

用鐵棍打人呀

咪由佢講囉 班手足都好燥吓

渣電單車想撞人 炒左車
之後想打人
俾人扎起左

擺係路中心做人肉路障

高速揸電單車撞向road block
後拎武器想打示威者
最後比示威者制服

陣間擺佢係煙彈隔離

有無片

用嚟擋路仲好

新式路障

人肉road block

屯門唔好再放火喇好嗎
消防署係隔離，一分鐘就到

記得貼張紙提醒有人喺度

點解你可以咁仆街

做肉盾

效法警方

咁樣似玩死班消防員多.....

擋橡膠子彈，咁厚肉應該唔會死

發夢打GTA 渣喎

放佢係最前做盾食彈啦

幾時都要人架

異常地靜....

青山警署出車

仲有無塞緊

用人盾做路障
反對用私刑

佢自己幫手渣
唔關我地事

我無野講

認真問，朋友一個女仔想去幫手，應該去屯門邊度好？

大會堂會安全d

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

點解有工字鐵

尊重佢自我犧牲嘅意願

消防又準備黎啦

推呀

天水圍站有衫 around s size
絲打留意

得，入到

手足GJ
留守睇住現場 要增援記得出聲

1935

翻唔到屋企 不過支持！！

柏麗出面條路
就瞓著啦屌

其實點解唔叫天水圍班手足過嚟

要人呀
幫幫手

唔好去送頭啦好無

好似1個鐘前先有人叫有full gear 個班去天水圍,而家又叫人落返黎

愈黎愈少人 去曬vcity

屯喜路唔夠人

屯門和平到

(急)屯門有狗車嚟緊!!!!

麻煩大家些牙出去

就係應該帶哂班手足過嚟屯門 呢邊又無狗又多人

各位好啊我發夢放低左啲M記 $10券 貼左喺大會堂對出連儂牆上面 有需要就自取 香港加油各位加油

走唔到，就上黎啦
一

叫緊九點散 去天水圍

而家屯公有冇人塞？？

屯門似無警時份

升級？各區都已經好激烈，屯門可唔可以撚啲狗返黎，間接幫其他區手？

屯門被無視

求支援 有人拆緊

佢泊車入停車場 宜家冇事

大西北手足，入狗屋？

成班垃圾搞緊乜 去搞林奠屋企啦

孤兒仔

推？

已經玩到燒狗屋封屯公都冇狗到
唔知係唔夠狗定黎唔到

我估有..我4點上車仲係屯公塞緊..
唔知9點返唔返到屋企

有無大嘅物資站？

有呀, 但冇差佬.

我諗緊有冇人去元朗博愛

尖沙咀返屯門6點開車返到而家仲喺小欖塞緊

諗諗計先

建生..係屯公訓咗三個鐘.係有D肚餓.好彩唔急尿
你地加油呀

狗屋有狗但唔出嚟

有無考慮放啲市民返屋企先？

佢地都塞左3-4個鐘，被塞係屯公嘅市民或司機都有生理需要（去洗手間或食飯）

無謂令佢地辛苦難受

ching你係咪發夢咋 屯公點會訓到人

我係車上面塞咗四個鐘..唔訓覺唔通同天父爸爸傾計呀

你上巴士呢個決定都幾明智

上咗先見到佢地衝..無所謂啦..但今朝又唔塞

屯門大西北冇人理

屯轉行去大欖轉K51 or 52x
連埋轉輕鐵一個鐘返到去

無人理咪好最緊要無狗拉人

去左天水圍幫手

唔係話唔撐你地，但你地都諗下塞係中間嘅無辜市民

唔飲唔食唔屙4個鐘，點捱？

仲佔緊咩
冇見過有消息update

落車行仲快

都冇狗出現過

咁撚毒 辛苦哂
不過建議開一開路算

我聽到有個阿叔行左4個鐘先返到屯市仲笑笑口
班義士出黎抗爭 忍多陣

後生我唔講，你叫啲老人家點落車行返屯門？

司機呢？ 司機都係人 都要食飯都要去洗手間

係咪都要掉低架車行返屯門？

出市區好似有一條細路出去，
入tuen mun唔知

屯轉有廁所
唔想行咁耐，5分鐘屯轉行去大欖轉 K51, 52x 入到屯門再轉輕鐵

封屯公圍埋狗屋玩勁射九宮格都仲唔放狗
單野好奇怪唔知係唔夠人定點

突然班狗咁高EQ，死都唔出黎，係咪元朗黑夜前夕？

屯公啲人屌哂鬼
警察擺明係特登

建生有警車出發咗 唔知去天水圍定屯門

屯門好平靜
冇差佬就冇事端

差佬心想屯門咁山卡拉, 屯門冇有錢佬, 唔想理

唔夠人啦
區區都打緊

絕對係因為唔夠狗力
尋晚又玩完
今朝封路
玩足兩日

屯公下路塞得嚴唔嚴重

騎牛返唔返到去

2115狗屋天台有狗

屯門碼頭青山警署有啲動靜

起碼叫郁到
大欖去三聖 45 分鐘

出九龍咩環境？

Ok唔該巴打

出九龍屯公冇車好順

45分鐘

巴打

完全輸曬民意, 個意義喺邊度?

邊有輸

睇下荔枝角深水埗 啲人放工完食飯後都出來

但只能經皇珠路上屯公
而且今日都唔會有巴士出去架啦

下, 用藍c有咩分別? 大家講嘢都係講道理講邏輯 姐, 這是正式錄用的五毛嗎?

現家屯門情況如何?
有冇updates

好少人得返

警署門口有火

屯門差佬係吞pop定同路, 唔出來既

會唔會屯門差佬係清泉. 定還是守屯門同守水塘差唔多

22:13 大興體育館向屯西方向 四部豬籠響晒alarm 嚟緊
影唔切 sorry

push, 大家小心.

不流血不被捕

屯門警署外有防暴！

絕對同意

屯門孤兒仔
非常安全

2220

氣氛開始緊張，Popo黎啦

咁夜小心d 喎。非本地巴打走先啦。就尾班車

仲未有直播既

又唔好咁講，屯公啲人都屌撚哂鬼

屯門警署外有增援 小心

立場有直播

現場有冇傳媒阿?

冇既話好危險, 差佬唔知會唔會亂來.

已放tear

屯門警署第一槍催淚彈